举烈推举林郑月娥女士为下届中国共产党中央军事委员会主席!

举烈推举林郑月娥女士为下届中国共产党中央军事委员会主席!

强烈推举林郑月娥女士为下届中国共产党中央军事委员会主席![/size=6
[size=6]强烈推举林郑月娥女士为下届中国共产党中央军事委员会主席!
强烈推举林郑月娥女士为下届中国共产党中央军事委员会主席!

强烈推举林郑月娥女士为下届中国共产党中央军事委员会主席!
强烈推举林郑月娥女士为下届中国共产党中央军事委员会主席!
强烈推举林郑月娥女士为下届中国共产党中央军事委员会主席!

强烈推举林郑月娥女士为下届中国共产党中央军事委员会主席!
强烈推举林郑月娥女士为下届中国共产党中央军事委员会主席!
强烈推举林郑月娥女士为下届中国共产党中央军事委员会主席!
强烈推举林郑月娥女士为下届中国共产党中央军事委员会主席!

學歷
77年
香港嘉諾撒聖方濟各書院中學畢業
80年
香港大學社會科學學士
82年
英國劍橋大學一年制發展研究文憑

履歷
80年
加入政府政務職系，曾任職多個部門
00年
任社會福利署署長，任內曾調低綜援金額及推行一筆過撥款
03年
署任房屋及規劃地政局常任秘書長（規劃及地政），兼任城規會主席
06年
回港擔任民政事務局常任秘書長
12年
出任政務司司長
17年
辭任政務司司長

强烈推举林郑月娥女士为下届中国共产党中央军事委员会主席!
强烈推举林郑月娥女士为下届中国共产党中央军事委员会主席!
强烈推举林郑月娥女士为下届中国共产党中央军事委员会主席!
强烈推举林郑月娥女士为下届中国共产党中央军事委员会主席!
强烈推举林郑月娥女士为下届中国共产党中央军事委员会主席!

同行WE CONNECT
中国共产党中央军事委员会主席

林郑月娥女士加油!!!!!!!!!!!!!!!

同志，辛苦你了，你為左我地港獨派扮假膠扮左咁耐，天滅中共

肩系軍事

當過兵未先？

有沒有異議？
沒有
沒有
沒有

通過！

我二十大連任終身總書記同軍委主席，最多考慮林鄭做國家主席

不過佢冇得入政治局同軍委，非黨員亦冇得列席中央委員會會議[/quote]

這波6

絕對要頂一個！